Утилита с графическим интерфейсом для генерации запросов на сертификат.
Представляет собой обертку над консольной утилитой "cryptcp" ([краткое описание](https://confluence.voskhod.ru/pages/viewpage.action?pageId=378798121))

Требует установленного КриптоПро CSP (Проверялось на версии 4.0)